city MSC psychology

有冇人都收到offer ah ?